本人建議五大聯賽轉踢FIFA PRO CLUB

每個球員控制番自己 再踢, 叫EA SET 90分鍾一場, 各大電視台轉播

有得諗喎

文尼唔打機的點搞？

唔出佢囉

爭2場有乜所謂

5

我信已出

幫佢custom controll識得起飛腳踢人咪ok

?